terminiamo la rassegna di video natalizi con la consueta presentazione della mia casa a natale.anche quest'anno non mancano le luci:in cucina,oltre al tradizionale alberello (quest'anno con luci anni 70 e addobbato in stile anni 80 con i classici festoni),troviamo 2 serie di pacchetti regalo da 12 con led RGB che cambiano colore continuamente.un rapido sguardo ai decori sulla porta del balcone e alla finestra dell'ingresso,per poi passare nel corridoio,dove troviamo le due ghirlande,illuminate con miniglobi bianchi e rossi in dissolvenza,e addobbate con soggetti in paglia e lana e pupazzetti in legno.infine in fondo una piccola dimostrazione di come un semplice rosone a luce intermittente fulminato(le lampadine erano fuori standard,introvabili),si trasformi,con trasformatore,controller e lampadine da 2,2 volt in uno pi vivace e attuale.

alla fine del video gli auguri e saluti finali!
ringrazio tutti coloro che hanno guardato i miei video e hanno lasciato un commento:GRAZIE!
Buon Natale e Buon Anno a tutti!
Fabio.